一句講哂， 今日去唔去青馬大橋睇風景？

機鐵停哂，想搭巴士慢慢欣賞大橋景色

3000正評就出發

大好機會

唔夠正評就收皮

3000正評就出發

有冇人幫推

推

morning Sir

.

民主

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命